［有圖］呢條女到底食咩大？

食椰青
咁都睇唔到?

IG 呢

留意左好耐，d腳趾都好撚正

人間性器

塑化劑

又loop

做佢條仔一定爽死

最尾個張條肋骨

咁都有負皮

瘦底大波波

是但啦，唔係話差嘅，但毫無性慾

仆你個臭街，迫我打飛機

最尾果張好撚正

食我D精華

巴打食開咩女

打到虛脫了

留名

精蟲

陽萎係慘d嘅

個gap仲撚正

雞